終於打柒左搶我條女既撚樣

琴日發夢打到佢爆哂缸
超級爽

發夢

安已不

仆街 原來琴晚就係你打我

一 無撚用 得個諗字 發夢
二 條女比人搶得走都唔方好啦

係時侯放手啦巴打

本身係諗住入黎讚你既

仲唔報警？

發咩夢控制到架咩

今晚用咩打好

假鳩

好耐冇試過發夢咁開心

真鳩囉 如果你打得落

屌你老母